為健康，人人都需要按摩鎚

話說有一次，媽咪買咗枝按摩鎚返屋企，主要拎黎打一啲肌肉酸痛/肩嘅位置

然後，我媽咪貪得意拎黎打咗我膊頭幾下，有一下打咗落舊骨到，痛到我覺得骨裂咗咁
不過，小心使用應該就無咩野問題嘅

做完運動用都幾好 如果買把按摩槍去到成千銀都真係幾貴 呢啲唔知邊度有得買，但價錢應該Around $50有一件 但千奇唔好拎黎扑人，但估應該痛到仆街，好似比鎚仔打中咁

希望幫到對得電腦/手機多嘅巴絲

張圖好似出唔到

有無幫推？

齊來做骨妹

唔信嘅話，大家可以試下用呢舊野按摩下，幾work 試下打自己，左唔好打骨/打頭

有無人有類似經驗？

真心痛

最好一人一枝，幾十枝一齊按一定好舒服

平時打開波肌肉酸痛 係時候要買支用下

條彈弓好易fing到自己
小心

唔係架，有啲係一枝棍咁架咋
因為將所有力聚哂係個細球上面
所以扑落去肌肉到會幾舒服
但扑中硬野或者骨位，就痛到仆街
如果唔覺意用錯咗無情力，真係唔知會點...

推到有人知邊度有得買

我都用過黎打自己
細力打落骨位已經痛到標眼水

同路

推

幫手推下

推到有人知邊度有

有無人知？？

好用
你值得擁有

邊度有得買？ 除咗淘寶？

岳義精神 打狗救人

只有一個方法可以有效打擊藍屍

美國海豹特種部隊教你反恐逃生密技100招（18禁）